收到風有2隻百倍股準備出現

大家準備all in!!

一隻俄女，一隻中興。

樓主幾歲

證監？

侵侵一睇道知係口硬心軟派，遲早放寬返

點解我知？因為我對侵侵無所不知

唔好回呢類垃圾lost la

post

跌百倍

樓主應該係高手

點睇5g夢

西格蒙德·弗洛伊德創立了精神分析學，在1900年代早期的許多著作中闡述了夢的理論和解釋。他將夢解釋為人們深處的欲望和焦慮的表現，通常會和被壓抑的童年記憶或者欲望有關。